陳凱琳墊左幾厚pad???

得8x lbs都要咇對波出黎

中東女唔係好大波架咩！

應該白色位都係pad黎